
\documentclass[a4paper,french,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{float}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage{url}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}	
\usepackage{setspace}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{abstract}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[top=2.5cm, bottom=3cm, left=3cm, right=3cm]{geometry}\pagestyle{plain}
\usepackage{subfig}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{listings}
\usepackage{multicol}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}
\lstset{
 language=caml,
 columns=[c]fixed,
% basicstyle=\small\ttfamily,
 keywordstyle=\bfseries,
 upquote=true,
 commentstyle=,
 breaklines=true,
 showstringspaces=false,
 stringstyle=\color{blue},
 literate={'"'}{\textquotesingle "\textquotesingle}3
}


%====================== INFORMATION ET REGLES ======================

% \setcounter{secnumdepth}{4}
% \setcounter{tocdepth}{4}

\hypersetup{
	pdftitle = {Rapport de Stage},
	colorlinks = false
}
\hbadness=10000	% Ignore underfull boxes


%======================== DEBUT DU DOCUMENT ========================

\begin{document}

% Régler l'espacement entre les lignes
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}} % valeur classique

\renewcommand{\contentsname}{Sommaire}
\renewcommand{\listfigurename}{Liste des figures\\}
\renewcommand{\listtablename}{Liste des tableaux\\}

%espacement entre les lignes d'un tableau
\renewcommand{\arraystretch}{1.5} % valeur classique

% Change la taille des sections, subsections...
\titleformat*{\section}{\huge\bfseries}
\titleformat*{\subsection}{\Large\bfseries}
\titleformat*{\subsubsection}{\large\bfseries}
\titleformat*{\paragraph}{\large\bfseries}
\titleformat*{\subparagraph}{\large\bfseries}



% ===== Inclusion des premières pages "classiques", non numérotées =====

% Page de garde
\thispagestyle{empty} % ne pas numéroter cette page
\input{./page_de_garde.tex}

% Page blanche
\newpage
\thispagestyle{empty}

% Page du sommaire
\newpage
\thispagestyle{empty} % ne pas numéroter cette page
\tableofcontents



% ===== Inclusion des pages de contenu, numérotées =====

\newpage
\input{./introduction.tex}

\newpage
\input{./partie1.tex}

\newpage
\input{./partie2.tex}

\newpage
\input{./partie3.tex}

\newpage
\input{./conclusion.tex}


% ===== Annexe, numéroté =====


% Début de l'annexe,
\appendix
%
\newpage
\input{./annexes.tex}


% 4ème de couverture
\newpage
\thispagestyle{empty} % ne pas numéroter cette page



%======================== Fin du document ========================

\end{document}
